如果恒管出手遊, 隻game叫乜名好？

扑野行動
HSCG mobile

恆大彈珠
傳說恆大

含大傳說